堅硬又順手 陝西漢15年來用手榴彈開合桃

陝西安康市紫陽縣東木鎮一名冉姓村民日前到派出所，主動向警方上繳其一直用來砸開合桃的「工具」。警方收到後大吃一驚，發現該「工具」竟是一枚67式手榴彈。該手榴彈雖然已經沒有引線裝置，但內部仍可能存有炸藥。

冉男表示，他25年前在外地工作，獲朋友贈送一個沒有引線的手榴彈。他見該手榴彈頂端鐵塊堅硬，且拿起來相當順手，便一直留在身邊。而在近15年來，他更一直用此來砸合桃。

早前當地警方推動爆炸品整治專項行動，並向村民派發宣傳單張。冉男才因此意識到該砸合桃的「工具」，也屬於公安機關嚴厲禁止私藏使用的彈藥，於是立即拿到派出所上繳。警方事後鑑於冉男主動上繳並有悔過之心，故只對他進行批評教育。

如果做按摩棒

銀妹，我們再爽一次，哈哈哈

批評教育 鬼國真係痴撚線

睇標題以為用手榴彈炸